[有片］阻你10分鐘睇哂佢 一個有口音既真香港人

行番工番學既時間 睇哂佢

兩個師奶 叻過好多腥港人

真香港人

熱愛呢片土地 尊重自由同法治嘅人 都值得被尊重

佢開頭講個段嘢
班蝗真係駁唔到
但佢地會話，中國強大先有今日香港 ，中國人又比嘢食比水飲 講到唔洗錢

新移民比港膠更清醒
一定要share link
唔好比分化撚再分化大陸同香港

要不是中国

佢 = 心水清

哭了呢d真係大陸同胞
清醒過香港班廢老

視香港為命運共同體就係香港人

可惜既係每日百五個都唔知有無半個人有佢既思路

幫手推 and share link

唉

可惜其他新移民係諗緊
中國比機會佢地黎香港攞著數
感謝祖國

所以咪要文宣

比多啲人知

推
針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
今期牆紙精彩內容包括：
1）獻花的意義
2）順手嫁禍-街坊分分鐘被full gear
3）香港主權之謎
4）香港人權與民主法案是什麼?
5）監師會同巡學校
6）罷課的另類教室
7）應答來得太遲，誠意釋出太少
8）資訊的亂流與真相的空白
9）拆鐵是怎樣一回事？
10）英語教學-as mad as hell
11）市民投稿
12）專訪-三十幾歲的中佬前線
TG CHANNEL :

加油

推

上咗年紀思路都咁清晰，真係同路人
香港人身份不在乎口音甚至語言，香港人係對共同價值擁有信念，以香港為家又貢獻返俾香港嘅人

push

推上熱門

又嚟一概而論？

就係唔係一概而論
咁你要打壓呢個post?
唔想share?

無香港中國就玩完了
50年代末到70年代初有超過兩百萬人爲逃避内地饑荒來到香港 （
長年以來通過各種慈善組織捐款幫助大陸人，包括91年華東水災十日就籌集4.7億，98水災捐6.8億，汶川地震捐過百億
李嘉誠、田家炳、邵逸夫等人在大陸捐建的教學樓不計其數

而家大陸經濟呢幾年發展得唔錯就松毛松翼嘲笑香港人，真係無良心

唉如果新移民當中一半好似佢咁 有翻D良知
可惜九成九都....

啲錢入左咩人袋先

我唔信所有人都無良心

大陸好就香港衰 , 相反如是

大部分流入當權者的腰包
有良心的人在中國都好容易被人洗腦，信曬中共那套話香港人搞獨立

佢地係舊移民
落黎嘅時間
可能仲早過我地出世
姐姐都講過啲新移民仲係大陸思想囉

［請分享、廣傳！］

唔會係全部囉

借貴寶地

1）警察衰野太多，好難一張文宣講晒
2）我地前線手足都開始反擊得勁D，反擊畫面又會被現在好落力打國際戰的政府拎黎大造文章，條片正好俾外國能更好地體諒我地
3）更好利用一些震撼畫面或者橋段，收籠外國人心
4）微電影，睇故仔，好多人都會幾OK，有助spread我地情況出去
5）以後我地本地同外國文宣都塞條片的link入去，又或者YouTube channel

但廢J我完全不識點樣整呢D片出來，卡通又好真人又好，都唔識，眾籌也沒experience。所以想集結神力，有邊位兄弟覺得有得諗，就幫手spread出去同用力push，小弟廢J P牌仔自push都做唔到，sosaad。

無論係邊度黎,只要靠自己手腳搵食都係香港人.
呢個就係香港